（有圖）20170320廢老監工日記

我會keep住影低每日既廢老監工情況
敬請期待

「廢老監工」監工

我會監到呢次工程竣工為止

D阿叔阿伯係好撚鐘意企係度望 唔知望乜7

監工
睇下你班九十後點做野

其實有是我都想望 睇下人點做 利申地盤佬

連登仔監「廢老監工」監工監廢老監人工

D廢老係經過任何一個盤
都會企定定監工
只要有一個廢老企定定 就會吸引無限個廢老進攻

屌睇完你個post行過工地忍唔住笑咗出嚟，比啲廢老望住

D廢老又係到監緊工？

新蒲崗

利申:皇家佬

比著我後生哥陣，我..........啦
咳...咳..

係

全港廢老齊監工

得閒又影下

越秀後面